做緊kfc 你問我答

黎緊出咩雞
1Q幾錢
而家隻咩雞
有無做過雞

啲雞有幾隻腳？

聖誕火雞
1Q 5000
高質
有，援交

你係咪弱智人士？

8隻

你咁都知

有無圖
UP上黎睇下
想叫番隻黎嘆

21800000

想問少少廚房野 答到？

你係咪肥芝